# labor1



## .gitlab.yml
Файл .gitlab-ci.yml отвечает за конфигурацию системы CI.

# main.py
Код самой программы


## Dockerfile

Текстовый файл с инструкциями, необходимыми для создания образа контейнера.

